【文宣】呢條片睇到我50幾歲既老豆喊

大家都知，好多老一輩既未必會上連登，twitter,reddit ，可能連facebook都冇

但係佢地一定有睇YouTube,大家一定要多啲send utube片俾佢地，等佢地知發生咩事

push

推

lm

推曬俾所有人， air drop又好 wts又好 ，快啲文宣身邊既人